想唔撚想蔡英文大鑊全勝? 將武漢出坦克訊息傳至台灣啦

傳撚到台灣, 韓國魚翻唔撚到身架啦

所有資訊轉去台灣

人地有人地做,唔好亂黎,中共一陣咪又係話有外國勢力干預
唔該放番係5大訢求,自己都未顧掂自己

台灣會唔知咩？你咩本事有獨家資料呀？
攪掂自己先啦戇鳩

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

呀叔，台灣係有新聞自由架

講到台灣新疆咁

台灣一樣廢佬太多

有咩途徑可以俾台灣知

有咩途徑台灣唔會知

台灣一早知啦
樓主以為台灣新聞唔流通？

台灣廣訊仲流通過香港

PTT

台灣新聞自由好過香港好多